唔敢分手因為驚搵唔到下一個

但已經唔係好愛了

唔好累人 分手啦

唔愛仲一齊是什麼心態

騎牛搵馬

前兩日先同人講完依句 不過真係好白癡嘅諗法

有勇氣表白
冇勇氣面對
垃圾